/* cSpell:disable */
/**
 * This dataset of jokes was generated using https://mockaroo.com/.
 *
 * Each joke object in this array has the following structure:
 * - id: A unique identifier for the joke.
 * - question: The text of the joke's question or setup.
 * - answer: The punchline or answer to the joke.
 * - votes: An array of vote objects, each containing:
 *    - value: The number of votes for a specific reaction.
 *    - label: The emoji or label representing the reaction.
 * - availableVotes: An array of strings representing the available vote labels.
 *
 * @type {Array<{
 *   id: string,
 *   question: string,
 *   answer: string,
 *   votes: Array<{ value: number, label: string }>,
 *   availableVotes: string[]
 * }>}
 */

const content = [
  {
    id: '544be1fb-4a63-4b14-a084-364431bb974c',
    question: 'Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque.',
    answer: 'Proin eu mi.',
    votes: [
      { value: 10, label: 'laugh' },
      { value: 8, label: 'like' },
      { value: 6, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },

  {
    id: '1573d194-f916-453e-987c-8d51d9b0ca7d',
    question: 'In blandit ultrices enim.',
    answer: 'Maecenas rhoncus aliquam lacus.',
    votes: [
      { value: 3, label: 'laugh' },
      { value: 5, label: 'like' },
      { value: 10, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '48414224-2303-4c37-8bc4-680a6e95d207',
    question: 'Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.',
    answer: 'Nulla mollis molestie lorem.',
    votes: [
      { value: 5, label: 'laugh' },
      { value: 3, label: 'like' },
      { value: 10, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '73315fc2-b1a9-4271-8c9d-d6485ed66e08',
    question: 'Nulla nisl.',
    answer: 'Aenean auctor gravida sem.',
    votes: [
      { value: 6, label: 'laugh' },
      { value: 8, label: 'like' },
      { value: 5, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'd5f3590f-80ea-48ee-ab08-8b0aad2d38ba',
    question: 'Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus.',
    answer: 'Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.',
    votes: [
      { value: 2, label: 'laugh' },
      { value: 9, label: 'like' },
      { value: 7, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '0097d211-3271-4ca6-827c-82555a4a2393',
    question: 'Praesent id massa id nisl venenatis lacinia.',
    answer: 'Aliquam non mauris.',
    votes: [
      { value: 2, label: 'laugh' },
      { value: 0, label: 'like' },
      { value: 4, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '2acd35bc-6fb7-4542-8e2c-4696c464481f',
    question: 'Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.',
    answer: 'Suspendisse potenti.',
    votes: [
      { value: 5, label: 'laugh' },
      { value: 1, label: 'like' },
      { value: 1, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '2f595f16-8c68-49c4-aabc-4429a15ad6cf',
    question: 'Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique.',
    answer: 'Nullam porttitor lacus at turpis.',
    votes: [
      { value: 9, label: 'laugh' },
      { value: 3, label: 'like' },
      { value: 9, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '0d735b13-c5d4-4729-ba01-5a96e86b0f20',
    question: 'Etiam faucibus cursus urna.',
    answer: 'Morbi porttitor lorem id ligula.',
    votes: [
      { value: 9, label: 'laugh' },
      { value: 1, label: 'like' },
      { value: 0, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'bbc27e09-06e8-44dd-807d-83e1cfa11149',
    question: 'Morbi non lectus.',
    answer: 'Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.',
    votes: [
      { value: 2, label: 'laugh' },
      { value: 10, label: 'like' },
      { value: 6, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '3750e05c-0917-4029-9bb3-66f5ccafb666',
    question: 'Pellentesque eget nunc.',
    answer: 'Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet.',
    votes: [
      { value: 5, label: 'laugh' },
      { value: 9, label: 'like' },
      { value: 7, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '3355249c-7f24-4044-a1ff-05af351c9374',
    question:
      'Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci.',
    answer: 'Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices.',
    votes: [
      { value: 10, label: 'laugh' },
      { value: 5, label: 'like' },
      { value: 5, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'fdb9a7c8-624c-4414-bce0-5e97d23c35b2',
    question: 'Etiam pretium iaculis justo.',
    answer: 'Integer ac leo.',
    votes: [
      { value: 7, label: 'laugh' },
      { value: 2, label: 'like' },
      { value: 0, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '2e1cebe8-5c30-4b0f-9ac5-6972652b1d0a',
    question: 'Proin risus.',
    answer: 'Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat.',
    votes: [
      { value: 4, label: 'laugh' },
      { value: 2, label: 'like' },
      { value: 6, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '03c87719-c78b-462c-a70e-43bc77af66df',
    question: 'Vivamus vestibulum sagittis sapien.',
    answer: 'Morbi non quam nec dui luctus rutrum.',
    votes: [
      { value: 8, label: 'laugh' },
      { value: 1, label: 'like' },
      { value: 3, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'b59f6c29-f85c-43a8-a89e-7142e0ab0257',
    question: 'In hac habitasse platea dictumst.',
    answer: 'Praesent id massa id nisl venenatis lacinia.',
    votes: [
      { value: 4, label: 'laugh' },
      { value: 9, label: 'like' },
      { value: 9, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '2a1a3bb3-8a6e-4a47-854c-63c3be85295a',
    question: 'Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices.',
    answer: 'Donec ut dolor.',
    votes: [
      { value: 1, label: 'laugh' },
      { value: 9, label: 'like' },
      { value: 7, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '981af40c-9c2f-461f-9fce-8705bf3aac44',
    question: 'Aliquam erat volutpat.',
    answer: 'Aenean lectus.',
    votes: [
      { value: 5, label: 'laugh' },
      { value: 7, label: 'like' },
      { value: 8, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '90b7ad90-6023-4cd1-ad72-d104a1ac1259',
    question: 'Vivamus tortor.',
    answer: 'Maecenas pulvinar lobortis est.',
    votes: [
      { value: 10, label: 'laugh' },
      { value: 0, label: 'like' },
      { value: 5, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '59c82a6d-1728-4b8a-a686-e234dd260d87',
    question: 'Pellentesque at nulla.',
    answer: 'Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.',
    votes: [
      { value: 10, label: 'laugh' },
      { value: 1, label: 'like' },
      { value: 5, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'd567e209-bdce-4df6-a18c-b0e9df87775a',
    question:
      'Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio.',
    answer: 'Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.',
    votes: [
      { value: 3, label: 'laugh' },
      { value: 5, label: 'like' },
      { value: 4, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'ede365e8-5c69-4716-b90f-5dafb0c32252',
    question: 'Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo.',
    answer: 'Nulla ut erat id mauris vulputate elementum.',
    votes: [
      { value: 8, label: 'laugh' },
      { value: 7, label: 'like' },
      { value: 0, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '0b118854-becb-44de-af80-ee4014958049',
    question: 'Mauris lacinia sapien quis libero.',
    answer: 'Nulla mollis molestie lorem.',
    votes: [
      { value: 8, label: 'laugh' },
      { value: 7, label: 'like' },
      { value: 10, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'f9ed3672-5e6f-42de-927c-20a8aebc1cd2',
    question: 'Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl.',
    answer: 'Cras pellentesque volutpat dui.',
    votes: [
      { value: 4, label: 'laugh' },
      { value: 6, label: 'like' },
      { value: 5, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'd2640f35-27a2-4be7-b2bc-5ea713c71c02',
    question: 'Vivamus vestibulum sagittis sapien.',
    answer: 'Nulla mollis molestie lorem.',
    votes: [
      { value: 10, label: 'laugh' },
      { value: 1, label: 'like' },
      { value: 7, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '9d00fd34-c130-4c87-9b7e-544607da88f1',
    question: 'Aliquam non mauris.',
    answer: 'Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue.',
    votes: [
      { value: 9, label: 'laugh' },
      { value: 1, label: 'like' },
      { value: 5, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '9f76c99f-ac4f-4668-bc75-4308efa8537b',
    question: 'Etiam vel augue.',
    answer: 'Integer tincidunt ante vel ipsum.',
    votes: [
      { value: 0, label: 'laugh' },
      { value: 6, label: 'like' },
      { value: 8, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'c1baafcd-79cd-4b42-8198-97affdf2730b',
    question: 'Aliquam erat volutpat.',
    answer: 'Aliquam non mauris.',
    votes: [
      { value: 9, label: 'laugh' },
      { value: 2, label: 'like' },
      { value: 9, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '86fd1fa8-8e3d-4265-b8f3-2a5c75cf9e06',
    question: 'Phasellus in felis.',
    answer: 'Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus.',
    votes: [
      { value: 3, label: 'laugh' },
      { value: 10, label: 'like' },
      { value: 10, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '13ded440-daad-4289-b1f3-01ac8138b8a0',
    question: 'Aenean lectus.',
    answer: 'Donec ut mauris eget massa tempor convallis.',
    votes: [
      { value: 0, label: 'laugh' },
      { value: 0, label: 'like' },
      { value: 7, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '58ea0c76-6cbb-463a-9e17-cd894deb9c69',
    question: 'Phasellus id sapien in sapien iaculis congue.',
    answer: 'Quisque ut erat.',
    votes: [
      { value: 2, label: 'laugh' },
      { value: 4, label: 'like' },
      { value: 6, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '76defc0b-f897-42aa-a896-ef7d305294f5',
    question: 'Duis bibendum.',
    answer: 'Suspendisse potenti.',
    votes: [
      { value: 9, label: 'laugh' },
      { value: 6, label: 'like' },
      { value: 2, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'b8f63def-fcbf-438a-be56-6886decb3e5d',
    question: 'Integer tincidunt ante vel ipsum.',
    answer: 'Proin risus.',
    votes: [
      { value: 6, label: 'laugh' },
      { value: 8, label: 'like' },
      { value: 5, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '8da27b31-dc5e-4365-888b-2f30bf183654',
    question: 'Nullam molestie nibh in lectus.',
    answer: 'In blandit ultrices enim.',
    votes: [
      { value: 4, label: 'laugh' },
      { value: 8, label: 'like' },
      { value: 5, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'b28f5a8e-40a1-4705-ba7e-bb51a7245d17',
    question: 'Nulla nisl.',
    answer: 'Proin at turpis a pede posuere nonummy.',
    votes: [
      { value: 0, label: 'laugh' },
      { value: 2, label: 'like' },
      { value: 2, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'ad97e898-b290-4eae-8c55-c317218544ef',
    question: 'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.',
    answer: 'Aliquam non mauris.',
    votes: [
      { value: 9, label: 'laugh' },
      { value: 3, label: 'like' },
      { value: 3, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '124b2678-794d-41ed-a86d-dd4ca85912f4',
    question: 'Curabitur gravida nisi at nibh.',
    answer: 'Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.',
    votes: [
      { value: 0, label: 'laugh' },
      { value: 6, label: 'like' },
      { value: 3, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '7351d667-b3e7-4c62-b506-97955b714630',
    question: 'Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.',
    answer: 'Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.',
    votes: [
      { value: 3, label: 'laugh' },
      { value: 0, label: 'like' },
      { value: 4, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '7fe6b90f-1585-429e-adf6-9efcb4c4c309',
    question: 'Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla.',
    answer: 'Etiam justo.',
    votes: [
      { value: 2, label: 'laugh' },
      { value: 10, label: 'like' },
      { value: 6, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '42637bc0-3a48-413a-8c5e-68b79796d143',
    question: 'Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum.',
    answer: 'Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.',
    votes: [
      { value: 8, label: 'laugh' },
      { value: 6, label: 'like' },
      { value: 4, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '231ffa6f-cf67-47f2-a253-8c29cf8b5ee3',
    question: 'Suspendisse potenti.',
    answer: 'Phasellus id sapien in sapien iaculis congue.',
    votes: [
      { value: 4, label: 'laugh' },
      { value: 5, label: 'like' },
      { value: 7, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '2fb00404-a74a-4380-98df-df700c31fbe9',
    question: 'Nulla ut erat id mauris vulputate elementum.',
    answer: 'Maecenas tincidunt lacus at velit.',
    votes: [
      { value: 10, label: 'laugh' },
      { value: 6, label: 'like' },
      { value: 10, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '153294ee-1b50-4da4-8e74-3eddae0484db',
    question: 'Phasellus id sapien in sapien iaculis congue.',
    answer: 'Duis ac nibh.',
    votes: [
      { value: 0, label: 'laugh' },
      { value: 3, label: 'like' },
      { value: 2, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '3d71e2cb-ce3c-41b3-8145-3ac104253a1c',
    question: 'Quisque porta volutpat erat.',
    answer: 'Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat.',
    votes: [
      { value: 7, label: 'laugh' },
      { value: 9, label: 'like' },
      { value: 0, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'ac1bce36-399c-46bb-9682-22b7f8e091be',
    question: 'Praesent blandit lacinia erat.',
    answer: 'Integer non velit.',
    votes: [
      { value: 3, label: 'laugh' },
      { value: 10, label: 'like' },
      { value: 0, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'dd718bfd-0672-485a-b752-5cb6ec1e87cf',
    question: 'Etiam faucibus cursus urna.',
    answer: 'Morbi a ipsum.',
    votes: [
      { value: 9, label: 'laugh' },
      { value: 7, label: 'like' },
      { value: 8, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'b52977d5-9982-43c2-98ad-9331bacc8e3e',
    question: 'Nulla ac enim.',
    answer: 'Quisque porta volutpat erat.',
    votes: [
      { value: 10, label: 'laugh' },
      { value: 8, label: 'like' },
      { value: 1, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '56abf81c-7129-451d-86b2-29465dc05e31',
    question: 'Etiam pretium iaculis justo.',
    answer: 'Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.',
    votes: [
      { value: 4, label: 'laugh' },
      { value: 4, label: 'like' },
      { value: 3, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '6d25c6d7-c0aa-43d1-93b1-8bc7d5e6253b',
    question: 'Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo.',
    answer: 'Curabitur gravida nisi at nibh.',
    votes: [
      { value: 0, label: 'laugh' },
      { value: 2, label: 'like' },
      { value: 9, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '25c0a47e-0f3e-4f50-a8b3-bcf16a352ef0',
    question: 'Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.',
    answer: 'Morbi non lectus.',
    votes: [
      { value: 2, label: 'laugh' },
      { value: 9, label: 'like' },
      { value: 2, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '73261457-7e0d-4d62-a8a3-2a9f073ad2f2',
    question: 'Nam nulla.',
    answer: 'Donec ut dolor.',
    votes: [
      { value: 8, label: 'laugh' },
      { value: 10, label: 'like' },
      { value: 4, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '93ecd9eb-e9e2-495e-bc96-438f56121d81',
    question: 'In hac habitasse platea dictumst.',
    answer: 'Mauris ullamcorper purus sit amet nulla.',
    votes: [
      { value: 1, label: 'laugh' },
      { value: 7, label: 'like' },
      { value: 9, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'c2164954-108d-469a-be20-27e2389d40fd',
    question: 'Ut tellus.',
    answer: 'Morbi porttitor lorem id ligula.',
    votes: [
      { value: 4, label: 'laugh' },
      { value: 7, label: 'like' },
      { value: 9, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '119e977f-bc89-41fd-aed1-a6a5d171ebe6',
    question:
      'In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.',
    answer: 'Integer a nibh.',
    votes: [
      { value: 3, label: 'laugh' },
      { value: 5, label: 'like' },
      { value: 4, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '47477a95-002a-41c6-b709-9ef4a7d4bc3f',
    question: 'Integer ac leo.',
    answer: 'Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.',
    votes: [
      { value: 5, label: 'laugh' },
      { value: 10, label: 'like' },
      { value: 5, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'eeaf7023-9d2a-422a-82f3-1486f847e39b',
    question: 'Aenean auctor gravida sem.',
    answer: 'In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.',
    votes: [
      { value: 9, label: 'laugh' },
      { value: 7, label: 'like' },
      { value: 4, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'f743d3c7-2df5-4321-a169-444629bba67c',
    question: 'Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.',
    answer: 'Curabitur in libero ut massa volutpat convallis.',
    votes: [
      { value: 2, label: 'laugh' },
      { value: 8, label: 'like' },
      { value: 5, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '47ec21b3-67dd-4089-9874-fff3ba23c3a4',
    question: 'Praesent id massa id nisl venenatis lacinia.',
    answer:
      'Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi.',
    votes: [
      { value: 1, label: 'laugh' },
      { value: 2, label: 'like' },
      { value: 3, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'bd97c278-f3af-4ed3-a2f0-f4513b242f8d',
    question: 'Phasellus sit amet erat.',
    answer: 'Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.',
    votes: [
      { value: 3, label: 'laugh' },
      { value: 6, label: 'like' },
      { value: 3, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'e39e0788-edbc-4500-b977-90f71dd40d23',
    question: 'Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.',
    answer: 'Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices.',
    votes: [
      { value: 4, label: 'laugh' },
      { value: 7, label: 'like' },
      { value: 6, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'e04e8ad3-79c9-474f-a8b2-86843e84c9ce',
    question: 'Ut tellus.',
    answer: 'Vivamus vestibulum sagittis sapien.',
    votes: [
      { value: 3, label: 'laugh' },
      { value: 7, label: 'like' },
      { value: 9, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '20919d44-0771-45ad-b893-5dfc34f83512',
    question: 'Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.',
    answer: 'Proin at turpis a pede posuere nonummy.',
    votes: [
      { value: 7, label: 'laugh' },
      { value: 1, label: 'like' },
      { value: 10, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'f5898257-394d-4f8f-a292-b3b80000c388',
    question: 'Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo.',
    answer: 'Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.',
    votes: [
      { value: 2, label: 'laugh' },
      { value: 2, label: 'like' },
      { value: 4, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'ec443f1d-3f39-4310-9061-8129f77a0912',
    question: 'Donec ut mauris eget massa tempor convallis.',
    answer: 'Morbi non lectus.',
    votes: [
      { value: 9, label: 'laugh' },
      { value: 5, label: 'like' },
      { value: 5, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'c70b27f1-2d1b-4357-acda-4a5737d9bb99',
    question:
      'Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam.',
    answer: 'Ut tellus.',
    votes: [
      { value: 7, label: 'laugh' },
      { value: 4, label: 'like' },
      { value: 1, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '157e7eb2-4171-409c-a0c6-0c5c0a556af6',
    question: 'Donec semper sapien a libero.',
    answer:
      'In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.',
    votes: [
      { value: 4, label: 'laugh' },
      { value: 6, label: 'like' },
      { value: 0, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '1f565d74-eef1-409c-84d0-e98fe503e9b0',
    question: 'Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla.',
    answer: 'Etiam vel augue.',
    votes: [
      { value: 0, label: 'laugh' },
      { value: 7, label: 'like' },
      { value: 1, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'c8344ff2-a4d7-47ff-bb3d-f4b69bf6066c',
    question: 'Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum.',
    answer: 'Donec dapibus.',
    votes: [
      { value: 10, label: 'laugh' },
      { value: 5, label: 'like' },
      { value: 3, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '18be1d17-3778-484a-9663-f4fbdf9de3c2',
    question: 'Mauris lacinia sapien quis libero.',
    answer: 'In hac habitasse platea dictumst.',
    votes: [
      { value: 8, label: 'laugh' },
      { value: 10, label: 'like' },
      { value: 6, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '1ab699c8-bf4b-4d39-ac7d-466414576c7e',
    question: 'Pellentesque at nulla.',
    answer: 'Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl.',
    votes: [
      { value: 3, label: 'laugh' },
      { value: 4, label: 'like' },
      { value: 6, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '3edd2a84-7480-4e40-9268-cfbb6c26b47d',
    question: 'Nulla tellus.',
    answer: 'In hac habitasse platea dictumst.',
    votes: [
      { value: 9, label: 'laugh' },
      { value: 7, label: 'like' },
      { value: 5, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'dc5b0b5b-8b10-40b7-b81b-e1421c3dbd9f',
    question: 'Aenean fermentum.',
    answer: 'Ut at dolor quis odio consequat varius.',
    votes: [
      { value: 2, label: 'laugh' },
      { value: 2, label: 'like' },
      { value: 10, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'e5e4d0cc-a844-4d1c-9a8a-2eefa9dd6480',
    question: 'In eleifend quam a odio.',
    answer: 'Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue.',
    votes: [
      { value: 10, label: 'laugh' },
      { value: 7, label: 'like' },
      { value: 8, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'f0329a61-03e8-49f8-a0d1-39eef2dd6ea0',
    question: 'Pellentesque viverra pede ac diam.',
    answer: 'Nunc nisl.',
    votes: [
      { value: 10, label: 'laugh' },
      { value: 9, label: 'like' },
      { value: 5, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'a1534ff3-2132-4e06-b895-83b765d5622a',
    question: 'Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla.',
    answer: 'Sed ante.',
    votes: [
      { value: 8, label: 'laugh' },
      { value: 2, label: 'like' },
      { value: 9, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '73eda614-c9ee-42d8-b7f1-8cf8d22dc226',
    question: 'Suspendisse ornare consequat lectus.',
    answer: 'Curabitur convallis.',
    votes: [
      { value: 8, label: 'laugh' },
      { value: 2, label: 'like' },
      { value: 7, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '2f425b96-ac47-4739-955d-8d2befd5c0f5',
    question: 'Nulla nisl.',
    answer: 'Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.',
    votes: [
      { value: 3, label: 'laugh' },
      { value: 6, label: 'like' },
      { value: 4, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '698327f7-3a46-4cf2-b1cf-aa8e69b492bb',
    question: 'Morbi non lectus.',
    answer: 'Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa.',
    votes: [
      { value: 8, label: 'laugh' },
      { value: 0, label: 'like' },
      { value: 2, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '956b15e6-ba5c-4aee-8afa-e1cf44923d60',
    question: 'Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque.',
    answer: 'Pellentesque at nulla.',
    votes: [
      { value: 5, label: 'laugh' },
      { value: 6, label: 'like' },
      { value: 3, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '7d978eec-2890-43b0-abab-f544d7814a51',
    question: 'Pellentesque ultrices mattis odio.',
    answer: 'Etiam faucibus cursus urna.',
    votes: [
      { value: 0, label: 'laugh' },
      { value: 0, label: 'like' },
      { value: 10, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '44ec0422-1ad1-4304-9f35-33ddddfa6923',
    question: 'Fusce consequat.',
    answer: 'In hac habitasse platea dictumst.',
    votes: [
      { value: 1, label: 'laugh' },
      { value: 6, label: 'like' },
      { value: 1, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '2d5c99eb-0841-48d2-a636-6461a5a5c18e',
    question: 'Suspendisse potenti.',
    answer: 'Quisque ut erat.',
    votes: [
      { value: 3, label: 'laugh' },
      { value: 7, label: 'like' },
      { value: 2, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '510cb383-64d7-495a-80b8-c32944ded382',
    question: 'Maecenas pulvinar lobortis est.',
    answer: 'Ut at dolor quis odio consequat varius.',
    votes: [
      { value: 4, label: 'laugh' },
      { value: 10, label: 'like' },
      { value: 5, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '7fd34b8a-6938-4d28-bf81-b74e9157b2f6',
    question: 'Aenean auctor gravida sem.',
    answer: 'Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt.',
    votes: [
      { value: 6, label: 'laugh' },
      { value: 3, label: 'like' },
      { value: 9, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '8fc55178-00e5-40f5-a9a5-3d2883ab0cef',
    question: 'Nulla mollis molestie lorem.',
    answer: 'Curabitur gravida nisi at nibh.',
    votes: [
      { value: 3, label: 'laugh' },
      { value: 9, label: 'like' },
      { value: 7, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '30ac7715-adbc-4cf9-87a5-cf76cd56d7bd',
    question: 'Integer ac neque.',
    answer:
      'Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam.',
    votes: [
      { value: 0, label: 'laugh' },
      { value: 8, label: 'like' },
      { value: 4, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'f287393a-52b9-427a-8241-4c416d6d6852',
    question: 'Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.',
    answer: 'Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.',
    votes: [
      { value: 5, label: 'laugh' },
      { value: 6, label: 'like' },
      { value: 10, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'ec4b0f35-132d-464f-8797-a7dec712b6cc',
    question: 'Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus.',
    answer: 'Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla.',
    votes: [
      { value: 2, label: 'laugh' },
      { value: 10, label: 'like' },
      { value: 0, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '74b0aa1f-2e78-40f4-9442-6599bccfc130',
    question: 'Praesent blandit.',
    answer: 'Integer a nibh.',
    votes: [
      { value: 1, label: 'laugh' },
      { value: 3, label: 'like' },
      { value: 4, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '307731a6-e70e-4dad-92c0-a0b2fab3ba73',
    question: 'Nulla mollis molestie lorem.',
    answer: 'Nam dui.',
    votes: [
      { value: 9, label: 'laugh' },
      { value: 2, label: 'like' },
      { value: 7, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'f211d370-37c6-4cee-81f3-7519d495681d',
    question:
      'Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci.',
    answer: 'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.',
    votes: [
      { value: 8, label: 'laugh' },
      { value: 0, label: 'like' },
      { value: 1, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: 'e489a2ad-99df-42cf-b0be-32541316ac5e',
    question: 'Nulla facilisi.',
    answer: 'Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo.',
    votes: [
      { value: 1, label: 'laugh' },
      { value: 10, label: 'like' },
      { value: 7, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '65652535-d473-4819-9ea0-19fbb150bdb1',
    question: 'Nulla tempus.',
    answer: 'Nulla tempus.',
    votes: [
      { value: 6, label: 'laugh' },
      { value: 7, label: 'like' },
      { value: 3, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '3856d34f-5ea6-4437-8da0-6c19be53e0cd',
    question: 'In hac habitasse platea dictumst.',
    answer: 'Cras in purus eu magna vulputate luctus.',
    votes: [
      { value: 6, label: 'laugh' },
      { value: 4, label: 'like' },
      { value: 8, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '0dbf5765-fc82-4d6a-a4e6-cfa83c8ad4f5',
    question: 'Etiam vel augue.',
    answer: 'Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.',
    votes: [
      { value: 1, label: 'laugh' },
      { value: 5, label: 'like' },
      { value: 1, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '94cd6245-4820-48e0-8fb8-e011685f9214',
    question: 'Phasellus in felis.',
    answer: 'Integer ac leo.',
    votes: [
      { value: 8, label: 'laugh' },
      { value: 10, label: 'like' },
      { value: 1, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '391e0b27-3283-4088-8377-9dd81a4ac2b4',
    question: 'Aenean lectus.',
    answer: 'Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue.',
    votes: [
      { value: 9, label: 'laugh' },
      { value: 3, label: 'like' },
      { value: 7, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '387b8bcd-edc9-4d2b-9fdf-8c14a3206741',
    question: 'Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum.',
    answer: 'Etiam faucibus cursus urna.',
    votes: [
      { value: 0, label: 'laugh' },
      { value: 8, label: 'like' },
      { value: 0, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '27e016fc-9940-4dc7-b8e1-f8cb92ea6df7',
    question:
      'Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci.',
    answer: 'Aenean fermentum.',
    votes: [
      { value: 0, label: 'laugh' },
      { value: 3, label: 'like' },
      { value: 9, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
  {
    id: '1dcbcfd5-a89b-48a2-8e5d-64230c6d92b2',
    question: 'Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl.',
    answer: 'Integer ac neque.',
    votes: [
      { value: 2, label: 'laugh' },
      { value: 7, label: 'like' },
      { value: 9, label: 'love' },
    ],
    availableVotes: ['laugh', 'like', 'love'],
  },
];

module.exports = content;
